Math/Prog band 招鼓手！

其實都唔算Math/Prog 不過我地聽chin polyphia covet 個啲
而有家有兩首demo

有興趣pm

支持 btw係chon 你打錯咗

係喎typo 左 thanks

有興趣呀！